[許柒彬正垃圾]要財許柒彬將會早死

許柒彬, 屌你老母
你條垃圾縱容員工淫亂同欺凌

已經請師傅落左減壽降,
將你壽命大幅減少

爆多d

點淫亂

我敢寫包單, 入佢公司做, 女既會被淫辱, 男既會被欺凌, 我黎緊會提供更多資料

快啲啦

Lm